【自爆】自己依家嘅地點

北角

屋企

睇吓有冇伏先

香港仔隧道塞緊